註冊輔導員/輔導師 有幾多個山頭？

有幾多個會？

兩個

咁耐都仲有人覆

兩個有咩分別

其實只得HKCPA 係最正常，其他你唔洗點理會😂

有冇全名

The Hong Kong Professional Counselling ... - HKPCA